疫苗開打｜長者VS基本工人 各群組優先接種次序掀爭議

美國本月將開始為民眾接種武漢肺炎疫苗，醫護人員以及護理中心院友幾乎毫無疑問可以首先獲安排接種，但面對初期疫苗數量有限的情況，哪些人應該成為「第二批」接種人士，在美國社會掀起激烈討論。有人認為應該為65歲長者以及長期病患者接種，以減低死亡率救人性命為先；但也有人認為應該率先為「基本工人」接種，盡快讓社會重回正軌。

BLM 班撚樣出黎話要黑人打先未

美國人係疫情入面唯一做得好既事就係開party播毒整死D廢老，以後交稅養少一班廢老
政府話要幫老人家先，分明係資源錯配救班醫黎都哂藥費既人，好心就掉班老人家去印第安保留區自生自滅啦